煽動美國人發動內戰有冇得諗

煽樓上好D喎

笑死 有呀 你快D煽 你好有影響力呀知無

ON99以為自己乜水呀 頂 連登仔真係

向中國南海開戰 做戰時總統

中國駐美使館同小粉紅多謝你

搞遊行爭取食狗肉合法化仲好

dog eaters live matter

煽動佛門動亂
狗肉VS情慾

美國巨腸3之内褲

你assume重須要煽動?

實捉到你

咁要搵陳同佳出山先得

唔洗你煽動班右翼都就黎同對面反枱咁濟

咁搧到你內出血有冇得諗?

與其嘥子彈
不如留返嚟將北上廣深變火海仲好啦
尤其係寶安縣呢個世界最邪惡嘅地方

槍桿子裡面出政權

屌你老味，我用緊小校園？ 納dee今次我撐你

返去溫書啦 屌你老味

溫你老母咩 面就自己丟 咩煽動 講野前用腦啦

人地有槍，留返比人哋諗啦

條友真係唔撚識個喎

支共做緊

有攬炒團隊,識玩一定係發動金融戰,煽動APPLE+GOOGLE+TESLA係美國納指下架都得